[蟈蜻] 中國老漢大戰支那臭雞

希望老漢好人一生平安

又一個行得太前嘅電腦大爆炸

第二日條友就自動消失係中國啦
講定rip都得

言論自由餘額：0

心水清嘅人唔少
但唔敢出聲

RIP

老豆話武漢肺炎係美國佬搞出黎既，我話如果美國佬搞出黎，共匪點解要封鎖消息隱瞞疫情阿?點解要拉李文亮阿？我老母話:你都係中国人
共匪玩極端民族主義玩到出神入化，凡係講到政權既不是就極端民族主義思想上腦，唔可以考究事實，唔可以分割政權同人民，話共匪有錯就等於話埋中国人民有錯，中国人一定要持共匪一定要反美，仲要逼人身份認同係中国人

可摸耳打埋個女講乜嘅字幕

講車手機都係外國笑撚死
頭腦好清晰

無字幕真係一粒字都聽唔明

R.I.P.

賤種雞整係識謾罵

望好漢一世平安，不過好可惜，佢信用評級會歸為零，以後都冇車可以搭，佢啲仔女都唔會有好嘅學校讀，人生就被垃圾支共所害

respect

難得係支那生存
頭腦重可以咁清醒

亂世中的無名英雄

一般支那狗都是「吃外國的飯，砸外國的鍋」